點睇賓施馬，馬馬?

正一肥臭雞

識人好過識字

原來講緊皇馬果個，get錯左sor

豬蛇讓隻腳都勁過佢

辣殺